突發 伍公子又出片

PUSH

伍公子首席打手

牙達錪算

Push

原來識講英文係佢

佢個髮型

精神領袖

我先係，起一起我底就知咩料

達哥肯出聲未

放棄把啦 濕鳩達

幫push

推

push

[621]人數與行動的關係

Post得一張垃圾黑白相就算
真係屌佢老母 hea撚到

公子

唔出聲好撚過 好似民建聯發現自己歸錯邊補鑊一撚樣

公子
中三睇到佢而家

btw佢成個打扮係咪扮緊AVGN

who

一陣睇

唔好再問我點解要衝

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

公子好波
充分運用自己作為Youtuber嘅影響力去向外國文宣

伍公子

救佳佳脫離苦難

大師

除左自己讚自己英文果句有點尷尬

一路以黎多謝公子
道尼拾階好撚抵

大和解

樓主推乜能野？

仲關鍵緊

*注

唔該 upvote

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

伍公仔

點樣cap 到 view 0 既圖

多謝佢

一開聲就撐政府架啦 下次可能幫政府拍撐送中廣告

我即刻道尼個耳機畀佢

Pish

香港版Amos Yee

想洗白

share去外國呀!!

呢個步驟將成為我每一樣問題嘅解決方法

推爆佢 我愛伍公子

屌打達狗

全英文片，放上Reddit俾鬼佬睇啦

試問誰還未發聲
一想起只剩爆基達
Jeff哥有力還有心協助政權
禁留言噤聲

達哥咪出咗聲
唔好逼人啦

善信你有手有腳未？

佢真係坐言起行
唔知琴日定前日先講完話播多啲片令盡量多啲人知發生緊咩事
今日即刻整條片話俾外地知

推呀推

跟隨大師腳步

本人

大師😍😍😍😍😍

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
更加唔會比分化撚打散

幫手推一推

伍公子係清泉

利申：前達粉

达狗

伍大師

以為實有英文大師走出嚟彈

唉
又屌打達哥

蓮花有手有腳嘅，全部都係自己人！！！！

Do you hear tat gor sing?!
Me only hear tat gor sank

道德會一家感激祂

推佢老味

永遠支持牙達

有腳 下個月有埋手

收皮啦屌你老母

從來都無令人失望

咪又係乞兒

要去公海先up片

咁樣叫达粉情何以堪

當年話過佢既 好應該道歉
伍公子 對唔住

日久見人心

0次觀看

真正既公子

推到上國際！
有巴打已經放咗喺reddit